（IOS撚快入）出發前必睇，香港第一Youtuber 大J教快速Send被捕資訊

睇片保平安

自推十連

1/10

2/10

3/10

4/10

pu

5/10

6/10

7/10

8/10

Tui

9/10

10/10

快睇

pish!!!!!!!!!!!!!!!!!

推, 大家發夢前set好晒先

話人做狗，自己咪又係去做金融狗。。。

一定要睇

保命捷徑

推

推呀

保命一定要睇

你地繼續光復喇，我大J 就繼續搵真銀先。。。
第一youtuber喎。。。

大家快睇

祝大家今日武運昌隆 平安歸家

好好用

一起底就知乜事
原來係隱性支那狗

push

唔知呢張圖係邊間公司，但呢間有冇好似倫敦金咁幫你操盤呃你錢先，叫你自己密密trade咁又係金融狗? 即係富途，一通，耀才全部都係金融狗? 咁再大d係咪投行都係金融狗? 香港金融中心即係有一半人係狗?
你唔用腦都唔好咁大聲同人講啦，你都係縮返埋陪迖哥繼續關注事件算吧啦

你知唔知自己狂推係冇用？

幫推

4月舊聞，為hurt而hurt

Blocked

推，出得去一定要set好先

一起底就知你係小學雞，比人利用做打手。

支那狗 早撚抖

推啊，睇片保平安

呃9散戶錢唔係金融狗？咁係咩？

下星期就重陽，應該立一塊英雄紀念碑，給大家拜祭反送中運動死左的烈士

呢個堅好用

多謝 即刻去開個戶先

條死肥仔，同大J冇得比

必整 同DISABLE FACEID

你就上街被人打，佢就賺人氣拍廣告賺錢，你咁都覺得無所謂既咪得囉。

自己trade都話人狗??你真係無知就出少句聲啦
當全部金融都係倫敦金??
係咪又係一隻無讀書毅進仔踩大J

Android 係咪冇呢個 function?

係咁好賺又唔見班藝人狗沖出黎賺人氣，個個驚到爭住做護旗手

上面話個廣告係4月喎 你點睇先

又迫害迖狗

以後買iphone

關我乜事
總之一起底就知你係支那狗

全世界唔好做trade囉...做乜投資ja，直接送錢比你洗啦
自己貪心買衍生產品係度話人呃鳩你錢，投資入門就話你知，風險愈大，利潤愈大，相反亦然ga啦
散戶冇專業投資人ge知識，又冇資本家ge資產，同大戶對賭咪得償所願，財散人安樂囉
我就唔信你全部買正股，分散風險，長期投資都會輸，難聽d講你all in哂中電、微軟都唔會輸啦

幫手

tui

4月做金融狗，等如無事發生過？

其實個廣告只係講緊Trade 股票同期貨
根本唔係d乜野呃散戶錢，亦都寫明Trading要佣
明買明賣，呃乜鳩？

畀你講到買股票就係呃人咁

金融狗同支那狗比? 你無撚野下話

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！